恭喜各位連登仔因為咸濕中計

當你班連登仔係到follow隻狗乸ig既時候
佢個ig account已經成為locate義士
對相對樣拉人既工具
可能你會話我private左wor
或者係我用分身acc follow點會有事呀
我可以話比你聽
絕對有事！

一黎你public ig既已經中撚曬伏
就算unfollow都好
唔知會唔會已經記錄低你既ig id
呢個係其一

其二
當你成班咸濕仔走去follow隻狗乸
將個madam變成公眾人物
假如對家無人性到
搵人扮示威者攻擊/非禮佢
然後屈落反修例義士頭上
令到成場運動因為一時咸濕同鳩痕而完結既話
我問你地對唔對得住六條一命同一隻眼睛！！！

再加上
開po既呢個account

佢由6.9開始到七月中都無開過一個post！！

你班連登仔繼續打J
為呢場運動用精液劃上休止符！
大家即管屌我分化捉鬼 但我問心無愧
屌你老母鳩痕唔識上pornhub或者叫雞呀？

六條人命！
太撚激動打錯字

推

唔明果隻狗閪有咩撚野好睇
有出去發夢都知啲港女正好撚多

同我推撚爆呢個post佢！

推！

推撚爆佢！！！

推呀屌你老母！！！！！！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

屌你老母臭閪咁鍾意睇女
入黎推撚爆個post 屌鳩樓主老母都得！！

你班連登仔真係好撚垃圾！
咁既post都推唔爆

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

follow ig果班真係蠢

所謂 革命義士 原來都係敵唔過一對波

咁撚醜樣

男人係咸濕，但係咸濕個假波整容狗仲要低能到follow佢ig?，你老味你真係唔好認自己係男人，影衰世上所有男人

Push

推爆

推呀!!!!!!

推呀屌你老母!!!!!

以為你講裸跑post

豬隊友

注意
共諜滲透警報

特徵：
1）好似坐左監一個月放返出黎咁，資訊滯後，玩緊多元化抗爭活動嘅現在，仲企圖煽動手足「行成日有咩用」
2）扮討論嘅語氣，其實似係攞料
3）起底空白一片

上星期仲喺度討論緊和勇不分化，今星期中共主題就即刻變成分化和勇

有合理懷疑佢地一直喺度扮理性討論然後索料諗新計對付我地

成堆白痴仔 大把囡囡唔follow
follow隻柒既狗乸

成個熱門po有狗帶風向 啲行動po沉曬底

睇av唔好去睇狗

我屌你地班連登仔
係咪真係咁撚淫啊
日撚日開性病post, sp post ,叫雞post都算
27k???
我屌 各位絲打睇路 認撚住呢兩萬七條淫蟲
咪撚同班垃圾一齊

推呀！！！

真係下次遊行示威唔好問點解少咗咁多絲打
因為你哋班仆街連登仔唔值得！

熱門有狗帶風向

瘋狂出依啲post 同回覆

正常冇可能咁快上熱門

自己用實名 去比資料警方
真係激死 帶口罩有咩用呢咁

推，兼借位：

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

推！呀！

美人計

推呀屌你班咸濕仔！
邊個follow隻狗乸就要用五尺巨撚灌落屎眼到！

屌

史上最多人中招嘅裸聊陷阱

推呀屌你老母臭閪！

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

dllm見到啲人開關於呢隻狗乸嘅po就覺嬲
你谷精上腦咪去av01/pornhub 囉
成班癡哂線咁俾人帶到失焦

再推，同堆嗰件臭閪好樣衰

鐘意睇大波有生理需要要打丁冇問題呀 但係點撚解要睇狗乸呀 真係谷精谷上腦呀

開始有警犬入黎負皮
有負皮代表講撚中左
推！！

連登仔連狗乸都啱真係估都估唔到

近期丁都唔多想打

呢個時候仲有奶便是娘

咁撚樣都中計真係唔好同我講話係同路人 垃撚圾

好撚燥 醒呀屌你老母

呢個垃圾post都推唔爆
唔好叫自己連登仔

推呀你老母臭閪！

睇下咪算囉，做乜要follow

睇一眼已經唔想再睇 唔明點解仲可以follow 擺返個心落香港啦

推！！！！！！！！！！！

衰咸濕抵死啦
用碌鳩諗嘢

Follow條狗渣既都係無撚腦

pish

推撚閪爆佢

lm

Unfollow左既先好同我講野！
Follow 左既絕交 唔同你地玩！

follow果d差佬黎架醒下啦

對

屌得好

已經因為咸濕而起，唔該唔好以咸濕終結

連登仔垃撚圾
衰咩唔好 居然衰咸濕！

J對家，抵屌

對唔對得住仲訓係醫院既義士
打少次j 係咪會死呀
好冇血性呀你班死厹

On9 得對死人波，follow把撚

推 推佢老母！

對波大撚哂，周街都係女人都係波啦
再唔係睇av大把波睇，做乜鳩follow條差婆個ig間接送頭。
Follow左條差婆ig既巴打麻煩出去推10個行動post。

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

唔好再講呢件整容假波閪，冷處理

恭喜晒你班咸濕仔
終於有料落到黑警手

大波計就有，美人不了
如果佢都靚大把港女仲靚過佢

唔好自甘墮落與藍絲同樣質素，只懂貪戀錢財美色

推比傻睇到

推！推佢老母！

成班鹽濕仔

[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

你個id 已被黑警紀錄
快d 刪ig 啦咁多個咸濕白痴仔

分明係一班有心人將件事無限放大連登平時好多大波妹既post , 又唔見講得咁熱烈

有冇諗過嗰六位義士見到你地喺度j 條差婆會點諗？
你班仆街仔對唔對得住佢地？

真心唔明點解要j佢 論身材論樣大把仲好 內在美更加唔洗討論

有狗帶風向

會follow果啲應該唔會係前線啦太蠢

真係好撚on9

五大訴求 缺一不可

你地對得失眼女義士咩？
總之唔理，我要爭住養佢！
要養佢一世！

follow果d正白痴

連登仔冇扑過野?

色字頭上...

721 811

恭喜你班咸濕白痴仔
黑警上門時可以慢慢j 喇

你班仆街對唔對得住已故烈士同受傷義士？

push,咁撚樣衰重要係狗都fol,有奶便是娘咩

比犬起底

推
衰咸濕

6條人命 無數咁多個義士流血被捕
你竟然得閒follow 對家大波差婆?

‎香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

幾日咋 就唔記得啦？

對波就搞掂你？

生性啦連登仔！

劇本 狗婆俾人強姦

如果係連登仔follow，個數應該上100k，極度懷疑班黑狗自己follow番，想肥西不流別人田。

大佬，咁撚樣衰都follow

pisj

真心真係好痴線。
J咩人唔好，J隻狗

其實係兩隻眼
仲有楊老師呀

屌你老母
啲屌人follow 狗乸嘅PO
仲多過討論隻狗乸嘅PO

到底係咩人洗走熱門
心照啦

推呀

推
八字波都岩
八字下垂波狗不屌

Push
五大訴求 缺一不可

如果用連登仔下體諗野
呢個結果都未必咁樂觀

鹹濕咪去睇Av囉屌你老母成世未見過女人咩

屌
推

on9, Twitter 可以locate?

中晒伏

唔好屌自己人屌得太快先，
其實睇女警po入面超過9成嘅留言都係話：
1. 冇follow
2. j唔落，不了
3. follow咗嘅係狗公係垃圾係屎

咁其實follow嗰啲會唔會根本唔係連登仔女
而係外人睇連登之後follow咗/
啲狗買followers分化我地？（你睇而家一堆po都插緊自己人follow隻狗）

當然唔排除有少部分真係連登咸濕仔，但會有幾多個？

邊個follow 邊個一世無閪屌呀

要睇就睇立場姐姐

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

雖然我冇興趣，但真係好多毒拎鍾情double May

ppush

成班傻鳩

unfollow ar

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

衰係個後生大波妹到都算
條女咁撚醜都J得落 真係唔話你地on9 對唔住自己

連登仔眼光先冇咁差。弱視都睇得出假奶加老女人。

男人唔係好色，就係貪權，所謂色字頭上一把刀

佢成個陳怡咁 唔係呀嘛
係咪全部都係5毛反串連登仔黎
佢冇整容張相似有D似女大J

成班傻鳩 開哂po屌
蛇精follower仲反增

推
再精蟲上腦你老母都比人屌

[行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

TG link:

巴打們 我希望你地唔係嗰16.3K嘅增長

是但啦 開始失焦 開始變嘉年華 口講幾撚憎啲狗 但做呢?

Agger

推爆佢

push
邊個follow一世俾撚屌

完全唔撚明follow黎做咩，又唔係真係靚女，又唔係真係大，仲要係對家既人，真係follow黎都on9。

真係醜死人，連登仔因為衰鹹濕而被人拉

咁柒都follow
d彈有毒整壞腦

美人計即死，你地對唔對得住前人，快d. unfollow 喇，睇住比人check 返轉頭呀

其實睇都算啦，點解咁on9 follow？

好柒呀屌

推，on 99 先follow，對得住義士咩，屌你老母，諗起都燥，正大訴求缺一不可，不分化，不割席！

成班咸濕仔做唔到大事

隻狗乸同私煙倒模咁既樣
一隻大脾都粗過我條頸
前面根本就係有三個一樣size既肚腩
連登仔咁都j得落點解咁重口味？

你地班友打小陣J啦
仲有d口味係咪真係咁差呀

最慘不嬲連登仔身體最誠實

前世未見過波

推
紅顏禍水
大家小心

有冇咁饑渴？阿嬸都吼？

依啲假波雞
點同出嚟抗爭嘅囡囡比
就算用下體諗嘢都識揀啦下話
咪撚再講依條臭雞

咪再講女啊 停啊停啊

第二點有啲牽強喎

推！！！

咁樣衰都制 班人同維園呀伯有咩分別

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

你班柒頭同啲狗有咩分別 見大波就谷精上腦 成世未叫過雞咩
madam個post洗晒成個熱門 啲重要資科就沉晒底
到今日死左六個個義士 拉左七百個人
你地班冷氣軍士對唔對得住佢地

抗爭緊要定屌閪緊要呀?
unfollow啦

畀成班咸濕仔 FOLLOW 都唔 private account
都幾撚明顯係伏嚟

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推翻D正經野
唔該

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

呢段片流出
勁

[有片] 全世界入黎反醒下 721 811 既四單新聞，比啲人性唔該！咪撚再打飛機！

垃圾咸濕仔

邊忽美 搵娜娜都得啦

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

推 勿中計

其實點認定follow都係黃
藍絲阿叔似用碌鳩諗野多d喎

駁唔到

呢張相仲勁，自己人俾人斬都冇條臭西咁大回響

如果最尾衰咸濕真係無野講

this
唔知點解個個一口咬定follow嗰啲一定係自己人然後狂屌

五大訴求，缺一不可！

證實真.差婆未？

咪係
大波姐
個樣又唔係靚

我都唔知點解會走去follow
打狗啦

824 觀塘遊行 13:00

正式宣佈呢場運動已完,因為有班低能仔推埋D垃圾POST,我地可以返屋企訓教了

咪L再討論嗰對假波
823人鏈824觀塘825荃灣

推你老母，好燥，一隻狗那⋯⋯義得住義士

你班垃圾, 冇撚用!!!

借個位

【突發.真武勇.有片】香港人係廣州食飯打大交

我都唔明點會有連登仔為左隻母狗follow 佢ig...出賣自己 又唔撚係靚 ...

818完左冇耐, 五大訴求未有一樣實踐到
政府當冇事發生, 即係話成場運動完全未完

大家玩夠喇, 打完個J就好做返正經野
依家我地揸住左最少170萬人民意, 之後點樣?
未來幾個活動可以開始做文宣未?

大家記住, 依家五大訴求未達成
義士仲為我地受緊苦, 黑警仲未為佢地所作所為付出代價
依家絕對唔係玩既時候

記住, 唔好辜負一直以黎支持整個運動既人

連登仔戇撚鳩 係唔係都話係藍絲啦
有時學下對家

可能我審美觀太唔同
睇完都完全冇任何感覺

總之follow左果班就快手un左佢

仲要係一對有得睇冇得揸嘅奶

搶

見佢ACCOUNT 隔左一日唔PRIVATE都知引人FOLLOW LA

正常我係MADAM都一早DEL / PRIVATE AC

27.幾k cls

其實咪冷處理囉
耐左就無人再提隻狗奶啦
而家個個走出黎屌
半個熱門都係佢
我返工而家先放,想LOOK下熱門
竟然搵唔到第5次民間記者會
要專登去SEARCH
屌哂你地

對上一次睇連登係一個鐘前

對上一次睇書係....

Yes 成班精蟲上腳

連登仔俾D骨氣啦，你對唔對得住受傷被捕嘅義士同6條人命啊

做人要有要求 咁差質素 就算俾你地食都吞唔落 何必整衰自己個朵

好正咩? 是但搵張相都好過佢多多聲.

成班係到J個膠面差婆好似成世未見過女人咁

推
一條咁嘅老雞都好吹奏
連登仔係咪全部都青頭仔黎

精蟲上腦
對唔對得住咁多位義士？

推到上pornhub

屌你地咩 見到大波就狗衝
用下個腦諗野得唔撚得

其實佢地都ON99,班義士每當諗起自己/自己D手足俾人打俾人拉仲邊度J得落隻狗?最多咪釣到班冷氣房鍵盤戰士
D狗為左拉手足真係咩拿渣招都做得出
包括要佢地自己伙計拋身出來釣狗公

叫連仔del post啦,好核突

屌撚醒佢地

成班精上腦

不如set左時間有共識 大家唔好再提啦

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

推！真係成班忽上腦
同我醒啊！！！！！！打勝仗先慢慢打j得唔得

隻狗毑咁既撚樣點非禮得落手呀

叫隻老雞都唔非禮佢啦

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

其實係咪一定要開post 先叫表態
我個ac 基本上都冇乜出過post, 主要用黎comment

推 死臭雞

討論大波女狗同立場姐姐d post真係想點⋯⋯
完全錯focus 同沙sir一樣衰咸濕

醒啦好無啊

28.1K

不過已經PRIVATE左

Follow ig 真係好on9

今次運動讚左連登仔好多次
結果衰鹹濕 波咋嘛周街都係啦
你地J佢果陣會唔會諗起班死士 會唔會諗起俾人打爆隻眼果個女仔呀
狗嚟㗎 呢啲垃圾attention seeker不知幾想你地入去J佢
真係好撚失望

狗乸 private了 ig

推
條女有咩咁正？

Well said

推。

唔好理佢啦
整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

仲要開幾個post講個大波狗乸呀?

對唔住 我錯
Unfollowed

成班毒撚狗公

講得好好 呢個會係最後一個post講隻大波狗乸

真心想同呢班咸濕on9割

兩隻眼呀
仲有個男手教師

大波狗乸已經成功令今次運動失敗 大家開始膠化運動 鬥POST波圖
依家林鄭家湯若驊出嚟道歉露波 連登仔分分鐘連抗爭都放棄埋 乖乖地送中

各位手足上this av急救先
我岩岩急救完入左mode 我都係要搵返我既女神真普選同五大訴求

咁都follow

兩隻眼呀
仲有個男教師

仲要完全冇裸

色即是空

仲要出多幾多個呢啲post誤導連登仔浪費時間鬧自己人？
冇證據證明嗰二萬幾個followers係連登仔而唔係藍絲/其他外人，
但就可以改個標題係「連登仔因爲咸濕中計」

Pish

改id啦咁多位手足如果有follow嘅話

８２３人鏈

一個大波madam就收你地皮，六條人命，五十個暴動罪，一隻眼，吾L記得哂喇

見到各位連登仔咁真係好失望真絲表示就算吳彥祖彭于晏做咗警察都無面比，所有狗都係垃圾要照屌

再推

許志安都係衰咸濕

都係推番其他文宣post上前，follow 左既就盡快unfollow ，波，只要你上到網，大把波比你J。
希望別遺忘6月幾位，為左反送中，選擇以死表明決心，就算行完818，呢條路仲未行完。五大訴求，721.811，仲有幾單，仍未解決，希望可以繼續行落去。不割，不分。

Push
狗乸都丁

口講係咁 但有奶便是娘 見到大波就狗衝

谷精上腦

點解可以咁撚柒

共產黨曾經用沈崇案來趕走駐華美軍
Me too先行者

推呀 大家集中返係文宣戰線到呀

因為係 垃圾post

但係好老吓喎

再提大波狗乸 就係鬼 分化撚

屌得好
成班好似撞撚左鬼 失哂控

推！你班咸蟲中晒計啦

820開始同我轉番正經POST

咁不如我哋用返同一招試吓

學啲人話齋 蒙頭入閘咪得
隔離post話佢有波有腰 頂 係咪飢渴到咁 睇佢我寧願睇三上 三上可愛咁多

可唔可以唔好再忘記女拔老師既犧牲
係兩隻眼呀！！！！！！！！！

6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

歷史點記載好，全球第一宗因follow大波madam而被捕既抗爭者，就在連登 你地對吾對得住五十個暴動罪既手足

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

哇屌，85天水圍女街坊被捕30小時唔比搵屋企人，黑警話「你有你權利，但批唔批我話事」呢單嘢冇人理？

繼續推！

屌得好！
我見ig有幾條友follow左，我即刻出post屌柒佢地。
睇完咪算囉，洗唔洗follow啊！on9至極

您咪一樣spin走左
不如推下啲有用既資訊喇

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

要j都j同路人港女啦on9

屌佢老味
已經係打飛機 仲要矇頭

你班咸濕仔對唔對得住坐緊監，死左，爆眼嘅義士？

檢討下自己啦狗公s

成班友憑乜嘢話個幾萬個followers 係連登仔呀？會唔會係班藍絲/黑警/廢中呀

個肚臍有濃

咁重口味 狗乸都I

？

咪係 咁鐘意蒙頭嘅話不如蒙鄭若驊啦 佢咁大波 j得落話佢叻

爭氣少少啦香港人
入面塞咗咁多棉花都J

推上去比班咸蟲睇啦,未見過波咩

熱門頭幾個都係找數post，唯有繼續幫推其他，行動，文宣post，留言都算推吧？

波啫，好似前世未見過咁

推
唔好膠化件事 求下大家
我地無退路喇

仲有骨氣嘅唔該 unfollow 番

推撚爆

班仆街抵屌

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

你地對唔對得住手足

推 希望大家咪撚on9

濃?
係刺穿飾品黎喎...肚臍環

連壹傳媒都笑柒連登啦
因為隻狗乸洗走哂反送中post
清醒番未啊

成班垃圾

搵ig出黎J嗰班真係垃撚圾

其實個女警又唔係靚女
係個波大少少
個樣又老皮膚又黑
咁都好J嘅....
真係有奶便是娘
連D黑警點樣對市民都唔記得晒？

緊急警報 反送中熱潮正在急速減退

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

唔好將嗰二萬幾個follow數屈落連登仔身上，冇證據證明follow嗰啲係連登仔/抗爭者，請勿浪費時間亂屌自己人/請停止誤導其他會員

緊急警報 反送中熱潮正在急速減退

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

連登咩事？而家贏左啦？發緊夢？全部人同我死入黎 屌你地老母

努力推post

唔割

我真係有理由懷疑連登班冷氣軍師 真係大部份游行無出黎
基本上次次都見到好多人拖另一半出 根本無必要睇隻女犬
係咪真係毒撚到係女就要FOLLOW

TUI

係啊
明明發夢都勁多大波瘦腰後生女
你班垃圾係都要J黑警？！
無得救！！！

推啦屌你老母

極危險

其實只不過係件衫着緊身d 墊厚d
根本係一個普通既3張幾就4張既阿姐
樣同身材都唔係特別好
成班on9仔已經谷精上腦
係咪全部青頭仔未屌過女？
仲要走去follow呢件阿嬋
連登仔真係好可悲

push ar

推爆佢你班咸濕仔咪撚再中計！！！

因為follow得都係花生友

呢樣真，條差婆柒撚到乜咁

你岩

推呀，好撚心班咸濕仔啦，
要j都搵件正既女女，唔撚係人造人假波怪啦

成班咸濕仔，自己入popo data base

精蟲上腦

冇啦，因咸濕而被人mark低晒
So sad

遊行是但一個絲打都靚過佢啦

快啲unfollow la

順便推埋
緊急警報 反送中熱潮正在急速減退

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

連登咩事？而家贏左啦？發緊夢？全部人同我死入黎 屌你地老母

真係唔知有咩好J
睇返未整啲相真係點撚樣起機啊

成場運動畀班仆街搞衰哂
回頭是岸畀返次機會你哋

咪就係
大家有反啲骨氣得唔得？
家下咩料丫？制服誘惑丫？
「Madam我條JJ暴動丫，
你快啲胸襲我收服我啦！」
屌 你班人同遊行之後買喜茶有咩分別？

屌哂你地班狗公！！！
好J唔J J狗乸？

緊急警報 反送中熱潮正在急速減退

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

連登咩事？而家贏左啦？發緊夢？全部人同我死入黎 屌你地老母

[真慎入]荃灣被斬示威者傷勢

就算follow左佢ig又點撚駛特登track番佢地個ig咩，隨手咁落一個香港人嘅ig/睇反送中ig/民間記者會ig follower已經起到晒啦

P

色字頭上一把刀

認真 陣tb人妖除仲係到

咁都無200000個簽名？

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

唔好令到佢哋嘅犧牲變得無價值！！！

真心on9

推爆個波

推呀！色字頭上一把刀，做返正經野呀！
課連登

［人手置頂］課金連登！

精蟲禍國呀
你地唔記得今次件事係由一條精蟲而起?

真心覺得打j緊火都唔撚係拉個madam啦下話 睇av出火仲好啦 大家專注番講黎緊啦嘅野啦

有冇諗過好多都
1: 黑警自己人（成3萬個）
2: 藍絲廢老 （最咸濕）
3: 港豬 （是撚但啦呢班人）

唔好再出關於佢既post
變相幫佢推緊

大是大非仲係度打J
唔好比人騎劫場革命好嗎？

假波雞都J...

真係講得好好，成班對住個假波都j得落，平時食開乜先可以咁重口味，ig同fb同一公司，就算你用假ac，當時人都可以睇到真ac

好多人都未感覺到個嚴重性
今日城寨有提及，有興趣可以睇返

屌哂你地班咸濕仔

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

真係唔知隻狗有咩特別 大撚把大波靚女啦
有人唔j走去j隻狗 真係開始對狗打飛機

推啦

大家自行回歸戰線，鳩痕嘅請上pornhub/thisav 等網站

推 屌你班死垃圾
柒頭膠西樣都follow

五大訴求，缺一不可

推
頭腦冷靜，條鳩都要呀！
唔好咁容易畀人帶風向。

推呀 咪撚再回找數同狗乸d post 啦仆街

五大訴求 缺一不可呀

係喎！！
以我真大胸經驗來睇，佢墊左唔少野！
而且真心年紀大囉

可能巴打太耐無打J谷到腦壞左，連黑警老女人都J🤮

唔好意思，借個位～～～～
去完觀塘，入機場！
【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

巴打 del ac 啦

Agree
612 721 811

屌你老母成班咸濕佬 一見到波就無曬良知

推，樓主鬧得好岩

你哋真係好可憐

好撚on9呀

推撚爆你班咸濕仔

回覆速度太快了，請稍候再試

發夢見到前線絲打不知幾高質 隻狗

又老又假波又醜樣

612
721
811

你哋班死廢柴屌你老母谷精上腦啊！

醒啦……狗有咩好睇

我原本都諗住開個post屌班用賓周諗野嘅人
我趁件狗乸未轉private前諗住睇下班followers
一望就見到成炸黑profile pic，白絲帶，甚至好似上面啲圖咁完全唔較private，好似話緊比人聽 我出咗去維園呀差婆，拉我丫笨嘅柒頭
再望下comment，得絲打係屌件差婆架炸
班精蟲上腦嘅撚屌真係恥與為伍
大家不分化前都要有條底線呀屌你地班淫蟲老母

可唔可以將呢班on撚7鳩嘅咸濕仆街換返6個烈士返黎

男人衰咸濕我都覺得情有可原
但問題係隻狗乸真係好撚樣衰

822 823 824 825

[url]死線投票

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

咁既質素唔好再j啦

結果都係無乜人unfollow

一班傻閪睇個阿姐跟本就只係1樓1阿姐黎

回覆唔該不推文，關注返行動post

單隻字推果d仆街mon post popo扑親野都早洩，未到三十五歲就陽萎，下半世有得睇無得食！！

一條咁嘅女
唔係咁都喘咁垃圾下話？

唔係咁都啱咁垃圾下話？

忘記佢啦 吾想見到madam 相，上世食d 飯都嘔返出泥

推爆佢！

大把大波妹啦世上
係咪鳩痕到咁啊屌哂你地老母

垃圾
我見到有frd follow咗

咪撚再推垃圾內容

同意 真係鳩痕都唔係J狗啊麻

已private

可以j但已經j夠 推翻有用post

蒙頭都唔屌啦
Follow佢果班平時J開欣直

咁樣衰都follow

真係蠢撚過豬

follow果d人真係好撚傻9 見人大波就follow 如果真係要走去J佢 見到個樣都J唔落啦

嘩 個女咁醜樣既?